初代火影柱間可唔可以一個挑晒曉成個組織 ？？？？？？

帶土 鼬 潘恩 鬼餃 飛段 角都 小南 大蛇丸 蠍 迪達拉 絕
有難道？？？
如果佢同斑夫妻檔就應該肯撚定夠